[![Build Status](https://gitlab.com/linedwell-group/linedbot/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/linedwell-group/linedbot)
[![PyLint](https://linedwell-group.gitlab.io/LinedBot/badges/pylint.svg)](https://gitlab.com/linedwell-group/linedbot)<br/>
LinedBot
========
© Linedwell, 2011-2023<br />
Scripts disponibles sous licence GNU GPLv3 (sauf indication contraire)<br />
Scripts distributed under the terms of the GNU GPLv3 license (unless otherwise specified)<br />
https://www.gnu.org/licenses/gpl.html

---------
Scripts utilisés par LinedBot (https://fr.wikipedia.org/wiki/Utilisateur:LinedBot) sur Wikipédia ainsi que sur Vikidia.<br />
Ils ont été développés grâce au framework Pywikibot, et nécessitent donc ce dernier pour pouvoir fonctionner.<br />
Voir https://www.mediawiki.org/wiki/Manual:Pywikibot pour plus d'informations sur le framework.
